大家覺唔覺得返屯門d教會好撚孤獨，孤單到一個點

屯門既教會好撚難頂

D教徒好冷漠，好撚外貌協會，外協到一個點

仆街基督徒，係後面對一d樣衰既人評論一番，之後只叫條友：「你反省下啦。 」一d都唔似耶穌基督在地上點幫人既性格，差到一個點。 班新朋友見到屯門班基督徒都唔想再信耶穌。

屯門基督徒最鐘意搞小圈子社交，將一大堆想信下耶穌既人趕走哂。白痴到一個點，咁樣新朋友不如返理工大學交友團好過啦，洗撚咁辛苦信耶穌之如仲要比班「基督徒」係背後評頭品足，一味只識叫新朋友睇醫生，之後就乜都唔理自我感覺良好地活，唔好話耶穌，十二門徒見到屯門班基督徒都會激到番生 屯門基督徒離地到一個點

天水圍教會同基督徒就真係似耶穌啦，對樣子不好不太佳既新朋友，無論男同女都願意接納佢地，比佢地認識自己，打入一個屬於耶穌既新圈子。天水圍既基督徒一向都願意接納不同性格既人士，係大學修讀物理既，修讀商業既，修讀電腦既，都可以溶入弟兄姊妹既大家庭中。無人會將人排斥，做錯事講錯野佢地都會以愛心說誠實話既方式挽回弟兄，再接納佢，根本就係當日聖經上記載耶穌點幫人既心態。 天水圍個20幾間，如天頌堂，循道衛理同埋天霖堂，仲有天澤堂。間間既弟兄姊妹都正正常常似耶穌，就算唔係100%似都有60-70%似，衰極有個譜。

屯門就真係好撚難頂，先唔講基建問題，屯門班基督徒多數都係仆街一名，似足香港人普遍既缺點
唯利是圖搵快錢，係得天水圍基督徒真正做到十二門徒當日做過既野，起碼返入去都唔會覺得好撚孤單，入去無人理，屯門班基督徒白痴到一個地步好難頂

屯門基督徒最鐘意搞小圈子社交，將一大堆想信下耶穌既人趕走哂。白痴到一個點，咁樣新朋友不如返理工大學交友團好過啦，洗撚咁辛苦信耶穌之如仲要比班「基督徒」係背後評頭品足，一味只識叫新朋友睇醫生，之後就乜都唔理自我感覺良好地活，唔好話耶穌，十二門徒見到屯門班基督徒都會激到番生 屯門基督徒離地到一個點

天水圍教會同基督徒就真係似耶穌啦，對樣子不好不太佳既新朋友，無論男同女都願意接納佢地，比佢地認識自己，打入一個屬於耶穌既新圈子。天水圍既基督徒一向都願意接納不同性格既人士，係大學修讀物理既，修讀商業既，修讀電腦既，都可以溶入弟兄姊妹既大家庭中。無人會將人排斥，做錯事講錯野佢地都會以愛心說誠實話既方式挽回弟兄，再接納佢，根本就係當日聖經上記載耶穌點幫人既心態。 天水圍個20幾間，如天頌堂，循道衛理同埋天霖堂，仲有天澤堂。間間既弟兄姊妹都正正常常似耶穌，就算唔係100%似都有60-70%似，衰極有個譜。

呼籲連登仔同大學既新朋友，想信下耶穌真係返下天水圍既教會好過

又一個信教信到癲左

因為我比屯門班基督徒逼害啊

眾 人 中 間 有 一 個 人 回 答 說 、 夫 子 、 我 帶 了 我 的 兒 子 到 你 這 裡 來 、 他 被 啞 巴 鬼 附 著 ．
9:18 無 論 在 那 裡 、 鬼 捉 弄 他 、 把 他 摔 倒 、 他 就 口 中 流 沫 、 咬 牙 切 齒 、 身 體 枯 乾 、 我 請 過 你 的 門 徒 把 鬼 趕 出 去 、 他 們 卻 是 不 能 。
9:19 耶 穌 說 、 噯 、 不 信 的 世 代 阿 、 我 在 你 們 這 裡 要 到 幾 時 呢 ． 我 忍 耐 你 們 要 到 幾 時 呢 ． 把 他 帶 到 我 這 裡 來 罷 。
9:20 他 們 就 帶 了 他 來 。 他 一 見 耶 穌 、 鬼 便 叫 他 重 重 的 抽 瘋 ． 倒 在 地 上 、 翻 來 覆 去 、 口 中 流 沫 。
9:21 耶 穌 問 他 父 親 說 、 他 得 這 病 、 有 多 少 日 子 呢 ． 回 答 說 、 從 小 的 時 候 。
9:22 鬼 屢 次 把 他 扔 在 火 裡 、 水 裡 、 要 滅 他 ． 你 若 能 作 甚 麼 、 求 你 憐 憫 我 們 、 幫 助 我 們 。
9:23 耶 穌 對 他 說 、 你 若 能 信 、 在 信 的 人 、 凡 事 都 能 。
9:24 孩 子 的 父 親 立 時 喊 著 說 、 我 信 ． 但 我 信 不 足 、 求 主 幫 助 。 〔 有 古 卷 作 立 時 流 淚 的 喊 著 說 〕
9:25 耶 穌 看 見 眾 人 都 跑 上 來 、 就 斥 責 那 污 鬼 、 說 、 你 這 聾 啞 的 鬼 、 我 吩 咐 你 從 他 裡 頭 出 來 、 再 不 要 進 去 。
9:26 那 鬼 喊 叫 、 使 孩 子 大 大 的 抽 了 一 陣 瘋 、 就 出 來 了 ． 孩 子 好 像 死 了 一 般 。 以 致 眾 人 多 半 說 、 他 是 死 了 。
9:27 但 耶 穌 拉 著 他 的 手 、 扶 他 起 來 、 他 就 站 起 來 了 。
9:28 耶 穌 進 了 屋 子 、 門 徒 就 暗 暗 的 問 他 說 、 我 們 為 甚 麼 不 能 趕 出 他 去 呢 。
9:29 耶 穌 說 、 非 用 禱 告 、 〔 有 古 卷 在 此 有 禁 食 二 字 〕 這 一 類 的 鬼 、 總 不 能 出 來 。 〔 或 作 不 能 趕 他 出 來 〕
9:30 他 們 離 開 那 地 方 、 經 過 加 利 利 ． 耶 穌 不 願 意 人 知 道 。
9:31 於 是 教 訓 門 徒 、 說 、 人 子 將 要 被 交 在 人 手 裡 、 他 們 要 殺 害 他 ． 被 殺 以 後 、 過 三 天 他 要 復 活 。
9:32 門 徒 卻 不 明 白 這 話 、 又 不 敢 問 他 。
9:33 他 們 來 到 迦 百 農 ． 耶 穌 在 屋 裡 問 門 徒 說 、 你 們 在 路 上 議 論 的 是 甚 麼 。
9:34 門 徒 不 作 聲 、 因 為 他 們 在 路 上 彼 此 爭 論 誰 為 大 。
9:35 耶 穌 坐 下 、 叫 十 二 個 門 徒 來 、 說 、 若 有 人 願 意 作 首 先 的 、 他 必 作 眾 人 末 後 的 、 作 眾 人 的 用 人 。
9:36 於 是 領 過 一 個 小 孩 子 來 、 叫 他 站 在 門 徒 中 間 ． 又 抱 起 他 來 、 對 他 們 說 、
9:37 凡 為 我 名 、 接 待 一 個 像 這 小 孩 子 的 就 是 接 待 我 ． 凡 接 待 我 的 、 不 是 接 待 我 、 乃 是 接 待 那 差 我 來 的 。
9:38 約 翰 對 耶 穌 說 、 夫 子 、 我 們 看 見 一 個 人 、 奉 你 的 名 趕 鬼 、 我 們 就 禁 止 他 、 因 為 他 不 跟 從 我 們 。
9:39 耶 穌 說 、 不 要 禁 止 他 ． 因 為 沒 有 人 奉 我 名 行 異 能 、 反 倒 輕 易 毀 謗 我 。
9:40 不 敵 擋 我 們 的 、 就 是 幫 助 我 們 的 。

直接開名

天水圍都有打手

樓豬樣衰弱智仔

唔開名啦

比番人地一d尊重，何況屯門區既教會真心好唔店，成個屯門既基督徒都有一種貪圖安逸既風氣，好日子過得多，屯門有錢人多左就變到咁

太多私樓啦！

天水圍個邊情況係好好多，因為有危機感，所以天水圍既基督徒一向都似耶穌，呢段經文佢地成日都做到，接納精神病患者同智障人士。

呢一點耶穌當日都做到，係得屯門班基督徒做唔到

他 就 回 家 去 、 見 小 孩 子 躺 在 床 上 、 鬼 已 經 出 去 了 。
7:31 耶 穌 又 離 了 推 羅 的 境 界 、 經 過 西 頓 、 就 從 低 加 波 利 境 內 來 到 加 利 利 海 。
7:32 有 人 帶 著 一 個 耳 聾 舌 結 的 人 、 來 見 耶 穌 、 求 他 按 手 在 他 身 上 。
7:33 耶 穌 領 他 離 開 眾 人 、 到 一 邊 去 、 就 用 指 頭 探 他 的 耳 朵 、 吐 唾 沫 抹 他 的 舌 頭 、
7:34 望 天 歎 息 、 對 他 說 、 以 法 大 、 就 是 說 、 開 了 罷 。
7:35 他 的 耳 朵 就 開 了 、 舌 結 也 解 了 、 說 話 也 清 楚 了 。
7:36 耶 穌 囑 咐 他 們 、 不 要 告 訴 人 ． 但 他 越 發 囑 咐 、 他 們 越 發 傳 揚 開 了 。
7:37 眾 人 分 外 希 奇 、 說 、 他 所 作 的 事 都 好 、 他 連 聾 子 也 叫 他 們 聽 見 、 啞 吧 也 叫 他 們 說 話 。

唔理你點講，我用聖經黎答你

他 就 回 家 去 、 見 小 孩 子 躺 在 床 上 、 鬼 已 經 出 去 了 。
7:31 耶 穌 又 離 了 推 羅 的 境 界 、 經 過 西 頓 、 就 從 低 加 波 利 境 內 來 到 加 利 利 海 。
7:32 有 人 帶 著 一 個 耳 聾 舌 結 的 人 、 來 見 耶 穌 、 求 他 按 手 在 他 身 上 。
7:33 耶 穌 領 他 離 開 眾 人 、 到 一 邊 去 、 就 用 指 頭 探 他 的 耳 朵 、 吐 唾 沫 抹 他 的 舌 頭 、
7:34 望 天 歎 息 、 對 他 說 、 以 法 大 、 就 是 說 、 開 了 罷 。
7:35 他 的 耳 朵 就 開 了 、 舌 結 也 解 了 、 說 話 也 清 楚 了 。
7:36 耶 穌 囑 咐 他 們 、 不 要 告 訴 人 ． 但 他 越 發 囑 咐 、 他 們 越 發 傳 揚 開 了 。
7:37 眾 人 分 外 希 奇 、 說 、 他 所 作 的 事 都 好 、 他 連 聾 子 也 叫 他 們 聽 見 、 啞 吧 也 叫 他 們 說 話 。

唔理你點講，樓豬樣衰弱智仔

你點睇耶穌接納個班精神病患者同智障人士既事？ 聖經明確記載左了

9:17 眾 人 中 間 有 一 個 人 回 答 說 、 夫 子 、 我 帶 了 我 的 兒 子 到 你 這 裡 來 、 他 被 啞 巴 鬼 附 著 ．
9:18 無 論 在 那 裡 、 鬼 捉 弄 他 、 把 他 摔 倒 、 他 就 口 中 流 沫 、 咬 牙 切 齒 、 身 體 枯 乾 、 我 請 過 你 的 門 徒 把 鬼 趕 出 去 、 他 們 卻 是 不 能 。
9:19 耶 穌 說 、 噯 、 不 信 的 世 代 阿 、 我 在 你 們 這 裡 要 到 幾 時 呢 ． 我 忍 耐 你 們 要 到 幾 時 呢 ． 把 他 帶 到 我 這 裡 來 罷 。
9:20 他 們 就 帶 了 他 來 。 他 一 見 耶 穌 、 鬼 便 叫 他 重 重 的 抽 瘋 ． 倒 在 地 上 、 翻 來 覆 去 、 口 中 流 沫 。
9:21 耶 穌 問 他 父 親 說 、 他 得 這 病 、 有 多 少 日 子 呢 ． 回 答 說 、 從 小 的 時 候 。
9:22 鬼 屢 次 把 他 扔 在 火 裡 、 水 裡 、 要 滅 他 ． 你 若 能 作 甚 麼 、 求 你 憐 憫 我 們 、 幫 助 我 們 。
9:23 耶 穌 對 他 說 、 你 若 能 信 、 在 信 的 人 、 凡 事 都 能 。
9:24 孩 子 的 父 親 立 時 喊 著 說 、 我 信 ． 但 我 信 不 足 、 求 主 幫 助 。 〔 有 古 卷 作 立 時 流 淚 的 喊 著 說 〕
9:25 耶 穌 看 見 眾 人 都 跑 上 來 、 就 斥 責 那 污 鬼 、 說 、 你 這 聾 啞 的 鬼 、 我 吩 咐 你 從 他 裡 頭 出 來 、 再 不 要 進 去 。
9:26 那 鬼 喊 叫 、 使 孩 子 大 大 的 抽 了 一 陣 瘋 、 就 出 來 了 ． 孩 子 好 像 死 了 一 般 。 以 致 眾 人 多 半 說 、 他 是 死 了 。
9:27 但 耶 穌 拉 著 他 的 手 、 扶 他 起 來 、 他 就 站 起 來 了 。
9:28 耶 穌 進 了 屋 子 、 門 徒 就 暗 暗 的 問 他 說 、 我 們 為 甚 麼 不 能 趕 出 他 去 呢 。
9:29 耶 穌 說 、 非 用 禱 告 、 〔 有 古 卷 在 此 有 禁 食 二 字 〕 這 一 類 的 鬼 、 總 不 能 出 來 。 〔 或 作 不 能 趕 他 出 來 〕
9:30 他 們 離 開 那 地 方 、 經 過 加 利 利 ． 耶 穌 不 願 意 人 知 道 。

9:17 眾 人 中 間 有 一 個 人 回 答 說 、 夫 子 、 我 帶 了 我 的 兒 子 到 你 這 裡 來 、 他 被 啞 巴 鬼 附 著 ．
9:18 無 論 在 那 裡 、 鬼 捉 弄 他 、 把 他 摔 倒 、 他 就 口 中 流 沫 、 咬 牙 切 齒 、 身 體 枯 乾 、 我 請 過 你 的 門 徒 把 鬼 趕 出 去 、 他 們 卻 是 不 能 。
9:19 耶 穌 說 、 噯 、 不 信 的 世 代 阿 、 我 在 你 們 這 裡 要 到 幾 時 呢 ． 我 忍 耐 你 們 要 到 幾 時 呢 ． 把 他 帶 到 我 這 裡 來 罷 。
9:20 他 們 就 帶 了 他 來 。 他 一 見 耶 穌 、 鬼 便 叫 他 重 重 的 抽 瘋 ． 倒 在 地 上 、 翻 來 覆 去 、 口 中 流 沫 。
9:21 耶 穌 問 他 父 親 說 、 他 得 這 病 、 有 多 少 日 子 呢 ． 回 答 說 、 從 小 的 時 候 。
9:22 鬼 屢 次 把 他 扔 在 火 裡 、 水 裡 、 要 滅 他 ． 你 若 能 作 甚 麼 、 求 你 憐 憫 我 們 、 幫 助 我 們 。
9:23 耶 穌 對 他 說 、 你 若 能 信 、 在 信 的 人 、 凡 事 都 能 。
9:24 孩 子 的 父 親 立 時 喊 著 說 、 我 信 ． 但 我 信 不 足 、 求 主 幫 助 。 〔 有 古 卷 作 立 時 流 淚 的 喊 著 說 〕
9:25 耶 穌 看 見 眾 人 都 跑 上 來 、 就 斥 責 那 污 鬼 、 說 、 你 這 聾 啞 的 鬼 、 我 吩 咐 你 從 他 裡 頭 出 來 、 再 不 要 進 去 。
9:26 那 鬼 喊 叫 、 使 孩 子 大 大 的 抽 了 一 陣 瘋 、 就 出 來 了 ． 孩 子 好 像 死 了 一 般 。 以 致 眾 人 多 半 說 、 他 是 死 了 。
9:27 但 耶 穌 拉 著 他 的 手 、 扶 他 起 來 、 他 就 站 起 來 了 。
9:28 耶 穌 進 了 屋 子 、 門 徒 就 暗 暗 的 問 他 說 、 我 們 為 甚 麼 不 能 趕 出 他 去 呢 。
9:29 耶 穌 說 、 非 用 禱 告 、 〔 有 古 卷 在 此 有 禁 食 二 字 〕 這 一 類 的 鬼 、 總 不 能 出 來 。 〔 或 作 不 能 趕 他 出 來 〕
9:30 他 們 離 開 那 地 方 、 經 過 加 利 利 ． 耶 穌 不 願 意 人 知 道 。

教會一早變撚哂質啦，個個都係為cap水/溝仔溝女而番，教會入面十個有九個都係極度偽善既仆街

On 99 ，唔信耶穌就走啦，白痴！

你一撚定係屯門班垃圾教徒

呢層絕對岩啊！ 得天水圍班基督徒做得好少少架

唔理你點講，垃圾連登樣衰弱智仔。

樓豬唐氏樣

樓上正一智障仔

智障就返宿舍住

返教會係拜神
理鳩啲教友

呢個真

白痴仔

刷存在感。

單機啦，智障撚樣

原來「誰理你」係一個傻仔黎

即係又係講溝女講溝仔既地方

點解香港教會變到咁架，但天水圍既教會又唔係咁喎！

仲信教已經戇鳩

咁唔信又可以點呢？

諗住返下來有個信念係到，點知屯門班基督徒將教會搞到好似大學新朋友團體咁。

咁我不如係大學玩交友團好過啦。

我覺得番教會唔岩你 番教會番得你咁小氣 係度上連登引戰

錯啦，天水圍教會唔係咁樣

你有無返過天水圍既教會架？

番教會岩唔岩係睇地區，唔係睇個人。

天水圍個地區因為曾經experience過一系列自殺案件，全社會都開始care天水圍，做成左區內20幾間教會都好團結同唔會離住地指責新朋友，呢點屯門教會點樣學都學唔來。

相反屯門區內既教會就真係小氣到不得了，好撚on 9，好多新朋友因為一d事比班教徒逼走左之後，就日日拎佢黎笑拎佢d話題黎講，大把呢類例子，人都走左仲要係咁離劉傑點點點，究竟係教會小氣d定我小氣d啊？

天水圍從來都唔會發生呢d是非問題

唔開名你上嚟開post做咩

返教會預咗啦

鬼叫屯門區內d教會衰成咁樣，死氣沉沉，入面腐敗到同港府一鳩樣。屯門區太耐未經歷過天水圍當日既危機，以致未能夠重新。入面既基督徒大多都性格不成熟，依杖自己有錢有樓就安穩做過「港豬」。人地天水圍正正因為係1999年至2012年間經歷大量自殺、他殺案件，反而成個社區都處於警戒狀態，香港政府同特首都高度關汪天水圍既問題，引發一連串天水圍改革運動。

由2013年開始落成天水圍大圖書館，2014年起天秀路酒店，2017年落成天水圍醫院，又大量興建社區配套協助天水圍轉型，輕鐵班次全拖卡加密班次，起屏欣居屋。天水圍自2012年開始急劇進步，區內個20幾間教會都continued地關注社區，擁抱窮人，令天水圍基督徒性格都異常成熟同不離地，care 窮人同低下階層既人。

邊似得屯門咁撚煩。

可能屯門都需要經歷下天水圍一系列自殺案件先可以令屯門人醒覺

建議你返下天水圍既教會

點解要開名？

屯門區個30幾間，間間都差唔多樣，開得幾多間，再者都要尊重人地，你幾時見陳韋安駡教會會去開名？

同埋離地問題差唔多係成個屯門區教會既主要問題，開得幾多個？

問題係天水圍班教友無屯門區班教友咁惡頂

小氣撚

負評條友一撚定係黎自屯門既基督徒

個個回覆都自己正皮自己 弱智小氣撚樓豬

on9仔又周圍咬

咁睇黎成個世界都係住屯門